有無人知我利身浦用熱血，係扣幾多sp ?

攻擊力加部，犯規限制無效！低用

加倍

犯規無效應該係直擊

我利啲熱血有特別buff 可以熱血自帶埋犯規無效